(524)一人一句多謝黑警送上久違嘅TG

多謝

同埋多謝各位無懼打壓走上街頭行街嘅手足

天滅中共

跟住落黎到twitter 戰線
密切留意twitter help bot

Twitter戰線有APP喇
iOS:
Android:

Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

另外Twitter戰友為英文唔好嘅手足準備好補習：
Twitter 英文補習：
解決5毛：

Twitter 和你推

肥佬黎都識

多謝

推 手足